學校換左學生會，都係要聽校長枝笛

政府根本無所謂

prefect 仍然係3萬個
老師公務員都係求打工